[廣東歌] Eric Kwok 首 Ripboy 個 MV (未睇快睇)

覺唔覺郭偉亮首 ripboy 隻 MV 好好睇

拍得好型好配合首歌，真係好型啊拍得

未睇快啲睇！好少廣東歌MV拍得咁好

Ripboy點解？

個mv真心好睇 練到手都斷 佢老婆又係第一次拍航拍

Fuck boy果類？

Rip

Informal. to move with violence or great speed:
The sports car ripped along in a cloud of dust and exhaust fumes.

唔知係咪呢個意思

3：27嗰下個表情勁Tony stark